黑警將使用紫旗

已經用新招

隻字型一陣蝗味

藍加紅變紫

紅到發紫

鄧紫旗

中國標準字型嚟
成陣柒味

用唔用旗都9拉架啦

講句口號都唔比
仲好意思提自由?

祖國咁撚強大 原來大嗌光復香港四粒字就可以分裂到

支那當自己係皇帝

垃圾支那狗

國安大於一齊
一國一制

豆腐國家
你估真係得D建築係咩

以後叫共狗

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

擺明係冇自由
點?
驚你今日出去做野?
你見警犬唔掉頭跑我都當你嬴啦
多多野講
人地擺明當你狗咁統治啦

進化到無英文字都無粒

證明狗狗一早知條文

廢除英文科嫁啦

毅進撚識咩

點解影攤開版支旗無英文
但隻狗咩住嗰支又有英文字？

咁如果我唱「起來！不願做奴隸的人民！」呢？

Too long can’t read

痴撚線

唱得難聽 犯國歌法

咁撚多字又細隻 佢地自己都望唔到啦仆街
下次印埋國安法條文上去好冇

唔係香港法律使春英文版
到時審又冇人知係咪香港審
香港法律先話以英文為準

總結：司法系統點獨立

仲英乜文啊,索性用殘體字仲好啦

意圖都犯法

遲下出街見到靚女心動都意圖犯法

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

使鬼舉旗咩喺部電話度寫四隻字舉高部電話，冇理由連舉電話都拉掛我又冇出過聲

噉慶祝回歸又舉唔舉

就係唔比 吹呀？
見人就打又點？

你盲閪，睇清楚啲啦

而家考眼力呀 咁閪細隻 屌你老母弱智鄧竟成

呢張冇整穿佢

一大風少少就舉撚死條友

狗狗照背脊個支係有英文
唔知係唔係一邊中文一邊英文

沒有黑警藍絲，一律叫共狗

用英文係分裂國家

「PRO」
起碼見到三隻英文字，你係唔係盲㗎

反對政府叫叛國 屌你老母
打倒共產黨 結束一黨專政
共產黨下課 操你媽習近平

遲啲會有幾多枝旗

大陸味濃

黑警一定鳩舉鳩拉

屎旗

狗狗從來唔睇條文個喎，佢自己定㗎嘛

黑旗tg
GEM 秘密審判無期徒刑？

啲字咁細點睇到呀
三隻字拉鳩你咪得囉

辛苦過陀炮

段字都一浸味啦，同啲錄音詐騙電話一樣開頭

黑警藍絲一律叫共狗

意圖是咪非常主觀？

哦

GEM

咁撚多字又咁細隻 點樣睇 一句話已犯國安法咪算鳩數 反正都亂鳩咁拉

Pin pls

第四條有寫有俾自由你㗎

都唔知寫嚟做乜春

剩係嗌唯一出路

咪就係以言入罪囉

無意義既言論

不論是否使用武力都犯法
佢鍾意寫到你諗下都犯法 吹漲？

高薪公安

由內到外
再到返內
咁腐爛到底

公務員變哂共務員

個個戴口罩，有咩證據邊個叫口號？

屌

不論是否使用武力都係分裂國家
冇話要講出口先計定揮旗先計
有呢個想法已經犯法

五音不全 歌仔都唔唱得

为啥不写简体，大逆不道
你娘吖

豆腐國家
叫下口號就顛覆到國家政權

有名你叫

擺明尋日漏夜print
啲字型同英文都做得咁柒

有咩問題？
繁體

原來一張標語就分裂到
咁撚廢

叫 鄧紫𣄃

黑警會自行釋法

分開嗌囉

隻狗咩住個支紫旗係有英文
但流傳出嚟個張無英文

公安狗

就黎講英文都犯法架啦
話你勾結外國勢力

佢哋以後只會舉紫旗

咪係

推 香港獨立 民族自強

No English?

【⚠️「831打死人」口號都犯 #国安法】

仍在直播中，由張曉明及沈春耀主指的「國安法記者會」，剛剛指出「831打死人」等質疑警方執法造成死亡的抗爭口號，等於「觸發對香港警隊仇恨」，屬犯國安法。

咁叫支持 屌佢個老母國安法

#25

是撚但啦
佢有邊次尻衝前有舉牌呀

傳說中嘅鄧紫棋

玩鳩佢叫香港甩轆，香港斷藍，吹咩

屌你柒完未啫？
枝旗冇正反兩面咩

偷笑啦繁體字

惡撚到 問下好似殺你老豆咁

我冇嘢講

唔用紅底黃字?

好多車輛應該有10000兵力

都一年啦！
重想用嚇就叫 “真。香港人” 收皮 ....
佢真係收皮啦！

我以為係會用簡體字

姣婆紫

香港獨立

When you are staying at any places in HK that you are actually legal to be there, you are in breach of the National Security Law. Just like in China, the exact same thing is happening in Hong Kong.

柒咗咪認囉 你係咪林鄭月娥嚟㗎？

點撚樣7法？

堅持落去吖

不嬲以前都係每面都中英並用
而家發現唔同咗 問下都唔畀？
就係柒？

整多支綠旗，可以湊夠一齊開旗，香港警方支持同志平權🏳️‍🌈LGBTQ

中國憲法都有話保障人權自由架
依家香港實行一國一制嘛
中國制度=憲法形同虛設

啱呀冇錯呀冇英文字喎
見住有英文字都係冇㗎啦你啱呀冇錯呀堅持落去啦
你唔會有錯㗎喎

#24

鄧 紫旗

從睇發現有英文 所以#24已經再更正返 你睇到？

我點解要碌到咁抵呀？
我睇完個題目睇第二個回應就話你戇鳩啦我要碌落去？

咁我講支持共產黨新納粹主義

#122

啱呀冇錯呀冇英文字喎
見住有英文字都係冇㗎啦你啱呀冇錯呀堅持落去啦
你唔會有錯㗎喎

差在未用殘體字

真紫旗有英文
國安法反而無

睇標點符號就知
港式中文標點符號係放中間
支那中文標點符號係放底
呢個旗標點係放底
好明顯係支那中文黎

尿紫揚

儀耶姨耶夜夜儀夜姨～～

嗌口號，舉下都話會分裂國家，難委長毛嗌咗幾十年都仲未分裂到。共產黨自己又有核彈，又有軍隊，跟佢套行真係會搞到精神分裂，國家未裂，人先裂。

適用於香港的有關規定
乜嘢適用，唔知

最簡單既嘢偏偏冇人做

以後不斷用反對通知書再加個法屈哂

字型/ font問題

...

真話又駁唔到
唯有好嬲好嬲

叫你出去，話無事，一定是鬼！！！！

根本都冇自由 聽政府講已經係戇鳩

依法享有自由
你句口號犯咗國安法，所以無自由

哦

照出，拉

推